{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데호텔 서울 이그제큐티브 타워 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトの詳細については、予約のお知らせでご確認いただけます。 南山展望をご希望の場合、チェックイン時に追加料金が発生し、ロッテホテルソウルは22年4月15日から使い捨て用品の無償提供を中断しました。 予約時点によって朝食を追加する場合、割引価格で利用でき、ルサロンラウンジを利用できる商品もあります。 ルサロンラウンジは毎週土曜日を除き毎日営業しており、お子様連れの入場は制限されます。 La Cimeラウンジは2023年10月4日にグランドオープンする予定であり、プレミアルーム以上の宿泊客のための専用ラウンジとして朝食、アフタヌーンティー、ハッピーアワーなど様々な特典が提供されます。 付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯、室内プールなどがあり、休業日と入室利用案内は状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "南山展望を楽しむための追加料金はありますか？",
            "answer": "南山展望をご希望の場合、チェックイン時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルが無償提供している使い捨て用品について教えてください。",
            "answer": "ロッテホテルソウルは22年4月15日から使い捨て用品の無償提供を中断しました。"
        },
        {
            "question": "朝食を追加する場合、割引価格で利用できますか？",
            "answer": "予約時点によって朝食を追加する場合、割引価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルサロンラウンジを利用できる商品について教えてください。",
            "answer": "朝食を追加する場合、ルサロンラウンジを利用できる商品もあります。"
        },
        {
            "question": "ルサロンラウンジの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ルサロンラウンジは毎週土曜日を除き毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルサロンラウンジには子供が入場できますか？",
            "answer": "ルサロンラウンジにはお子様連れの入場は制限されています。"
        },
        {
            "question": "La Cimeラウンジはいつオープンしますか？",
            "answer": "La Cimeラウンジは2023年10月4日にグランドオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "La Cimeラウンジではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "La Cimeラウンジでは、朝食、アフタヌーンティー、ハッピーアワーなど様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルにはビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯、室内プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "休業日や入室利用案内はどのように確認できますか？",
            "answer": "休業日や入室利用案内は状況によって変動するため、ロッテホテルソウルの公式ウェブサイトやフロントデスクでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 513
    }
}